有冇人好憎親戚上屋企過夜

冇曬私人空間
明明細個會好開心

有
明明已經住公屋
得200呎
冇房
老豆老母仲叫佢地留低訓
幾隻小蝗蟲
屌冇位冇床
佢哋行出走廊訓
我老豆仲開開心心
覺得好威
On99我冇床訓

可以同房署報串，影低班蝗訓覺
公屋除左已申請資格的人外
係唔可以有其他人係度住

我老豆以為間屋係佢
成日叫人上黎

瞓走廊？瞓公共空間都肯？wtf

想做下自己嘢都唔得

係
走廊同樓梯
唔知咩心態

親戚？咁即係你老豆老母都係蝗啦

我老母係巴基斯坦人
我老豆係潮洲人

二百尺公屋我知乜格局，2個人都嫌迫
重要招呼親戚，上厠所都要輪籌咁滯

係 表妹成日襯我瞓緊爬上嚟

捽個碟都唔得

Ok 成日開口埋口話人蝗
麻煩望望老豆老母係唔係香港出世

唔係
佢哋美國出世
我香港出世
我阿哥台灣出世添

唔會
有得同表哥孖鋪瞓

成日都覺得佢地憑乜撚嘢上嚟過夜 有錢就住酒店 無錢就咪撚落嚟啦阻撚住晒

細個果陣，屋企得我一個細路，啊媽買碌架床，就係預親戚嚟訓，搞到我連衣櫃都冇
我原本訓下格，一個親戚嚟咗（仲要佢唔係老人家），我要變咗訓上格，再多個人嚟，我要訓地下。
諗起都燥。